奧運站現有查飛狗

兩邊入閘3個，中間冇不過要小心

行得正企得正驚乜

Me 2

驚查飛狗？唔通你係逃票狗？